295523
8989
Theo Dấu Chân Các Loài Vật - Sóc Con là một sản phẩm mang tính giải trí và giáo dục cao, Mình mua cho nhóc nhà mình để nó giải trí và mở mang kiến thức luôn, mở quyển sách ra, chúng ta sẽ bước vào thế giới của chú sóc con, theo chân chú theo cả một quá trình sinh trưởng và lớn lên từng ngày. Bé học được nhiều thứ rất thú vị. Ngoài ra hình minh họa thực sự rất đẹp và thu hút, đặc biệt là những cảnh vật trong đó nên bé nhà mình rất thích..
5
523342
2015-09-10 12:46:26
--------------------------
260122
8989
Quyển truyện Theo Dấu Chân Các Loài Vật - Sóc Con, từng trang sách mở ra như bước vào câu truyện cổ tích được minh họa bằng những hình vẽ thật đẹp. Sách của
Công ty phát hành	Đông A và Nhà xuất bản  Mỹ thuật  thì vẽ tuyệt đẹp rồi. Qua quyển truyện bé được học và biết thêm cuộc sống của thế giới loài vật khám phá thế giới loài Sóc, xem các trò chơi của cậu và thấy được mỗi ngày Sóc con gặp gỡ những gì và Sóc con truyền cành như thế nào. Các bé nhà mình rất thích.
5
722015
2015-08-10 09:35:11
--------------------------
